【一月新番】 為美好的世界獻上祝福！二期 第9話

STAFF
原作：暁なつめ
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
佐藤和真：福島潤
アクア：雨宮天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣

公式

直播 逢星期四 00:05-00:35 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想重溫第一季定想最快睇到第二季
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

第9話 総作画監督／田中紀衣

留名等睇大波undead發火

個村真係.........邊個入去邊個死

開波

智障女神
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

下集點收科

比自己信徒反

btw 角色歌已出

09 viu 1點自動開

笑笑下又一集

又係呢個表情

正想CAP圖

其實智障女神飲酒會唔會自動淨化

好似唔會
前幾集先飲到嘔彩虹

正宗濾水器

成日都崩樣

次次最後都係講ゆんゆん寫信，
鋪梗

女神喊樣真係好可愛

想問下讀到一半就停 係咪原本都係咁？

係

女神 真係好正

我已經估到下集會點
厄里斯下凡話阿克婭真係女神黎
然後女神班信徒全部走曬過去厄里斯果邊
女神喊到收唔到聲

首先佢唔會做，其次佢做唔到
再唔係只會好似係智障咁冇人理佢
加上佢比人發現左會好麻煩

廢物女神

唔準你咁話我地教主

成班傳銷高手

簽個名先

女神好可愛

智障女神喊個樣真係好可愛

下星期最後一集？

個崩潰溫泉男人係乜水

兩集都係嗰班cv

比人迫到癲既"魔王軍"人定路人甲一個?

係
又冇得笑智障女神

相比我啲同門教徒
其實魔王軍有咩咁可怕喎

咁快完

係會既 不過女神可以諗d不潔野去減低自己既神氣 咁就唔會自動水

第3季預定未

維茲好撚正